<resources>
    <string name="app_name">PuebliandoAPP</string>
    <string name="resenahoteles">Los hoteles en esta hermosa region ofrecen una experiencia acogedora y servicios excepcionales para una estadia inolvidable. </string>
    <string name="resenarestaurantes">Los restaurantes de esta encantadora region ofrecen una deliciosa gastronomia con platos autenticos y una experiencia culinaria excepcional.</string>
    <string name="resenasitios">Explorar los encantadores lugares y sitios de esta region te sumergira en su belleza natural y su rica cultura.</string>

    <string name="opcion1">Espa単ol</string>
    <string name="opcion2">Ingles</string>
    <string name="opcion3">Italiano</string>
    <string name="opcion4">Acerca de</string>

    <string name="biografia">Melissa, estudiante de 19 a単os en desarrollo de software. Amante de la naturaleza, animales y la natacion.
        Disfruto compartir tiempo con mi familia y amigos, una fuente constante de felicidad.</string>

    <string name="usuariologin">Usuario
    </string>
    <string name="passwordlogin">Contrase単a
    </string>
    <string name="vermas">VER MAS</string>
    <string name="bienvenidohome">BIENVENIDO</string>
    <string name="ingresarlog">INGRESAR</string>
    <string name="boton1home">HOTELES</string>
    <string name="boton2home">RESTAURANTES</string>
    <string name="boton3home">SITIOS</string>
    <string name="cliente">CLIENTE</string>
    <string name="ginebra">GINEBRA</string>

    <string name="CasaBenigno">Casa Benigno</string>
    <string name="Reservar">Reservar</string>
    <string name="ResenaAmpHotel">Refugio sereno en Ginebra, Valle. La caba単a fusiona comodidad moderna con encanto rustico.
        Vistas impresionantes, entorno tranquilo. Escape perfecto para conectarse con la naturaleza y rejuvenecer.</string>
    <string name="ResenaAmpRes">Exquisita experiencia campestre en cada plato. En el corazon de Ginebra, Valle, este restaurante estilo rustico deleita
        con sabores autenticos en un entorno pintoresco inolvidable.</string>
    <string name="ResenaAmpTurismo">Sumergete en la grandeza en la Hacienda Museo Vivo, Ginebra, Valle. Elegante fusion de arquitectura ancestral y arte local.
        Una experiencia enriquecedora e inspiradora.</string>

</resources>

